今朝港共政府親手公布左美國第二輪制裁名單人選

今次林鄭終於做番件好事
曲線定制一份篤灰名單出黎
聽聞美國有機會參考呢份授勳名單去制定第二輪制裁名單
推上Twitter

授勳名單：

英文版名單：